有冇黃色批發文具鋪？ btw 71見

要幫公司訂文具 想益自己友
最好係批發 我哋都訂幾多
Thanks

另外 71一齊去shopping

平時笑支那人唔識反抗
我哋唔好俾中共嚇親先得㗎

不在沉默中爆發 就在沉默中滅亡

7月1日唔撚係慶回歸，係加拿大國慶呀！

新浦崗樂文